\begin{exoApp}{20}{1}[Suites adjacentes II]
\label{\formatexo{8}}
On définit la suite $(h_n)_{n\geq 1}$, pour $n\geq1$, par :
$ h_n=\ds{\sum_{k=1}^n \frac{1}{k}}$.
\begin{enumerate}
\item Montrer que $(h_n)$ est croissante. On note $\ell$ la limite, finie ou infinie, de $(h_n)$. Justifier son existence.
\item Montrer que $h_{2n}-h_n\geq \frac{1}{2}$, pour tout $n\in\N*$.
\item En raisonnant par l'absurde, montrer que $\ell=+\infty$.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
